訓左冇睇，足球上帝帶領疤塞大炒利物浦幾多球？

大炒負四球